ViuTV奇幻劇集－黑市(8)

Viu TV全新奇幻劇集《黑市》將於今個聖誕節首播，劇集由二十個不同題材的單元故事組成，包括：《不義肢》、《公屋》、《過夜》、《電梯》、《嚇親萬理通》、《鬼胎》等，每個故事都帶出人性的陰暗面，當中更不乏驚慄、靈異元素。

黑色都市入面，埋藏住好多黑暗故事，
黑起上嚟，一個唔留神，就會踩入呢個無底黑洞，
要你喺人性黑暗面、奇幻情節之間來回穿梭！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

Xmen

又deep web

真係好想知ending係點
估唔到

唔該樓主

記得不推文

新po lm

條女煩撚到

岩岩閃左一下有個地鐵logo??

朱謙應該奶咗野

唔洗打都洗到啦

又暴走了

Target又走甩

啲特工仲屎過防暴

因為做左都無人信，所以先做

岩岩係唔係閃左一下地鐵logo?

仲未暴走？

今集咁貼身

好似集集都bad end?

見到閃 但睇唔到閃乜

gg

RIP

仆街
佢老婆打咗了

老婆打咗

老婆果然打咗

如果有captain marvel poster. 係3-4月拍
真係預言劇黎

下一節開始暴走

我都見到！ 以為無人睇到

VIUTV不嬲都係預知未來

現實總比電影更荒謬

無啦啦爛咗好突兀囉

Men in black?

條女有夠多野煩

唔係兩個都打左咩？
冇用既？？

黑鳳凰啊

有
但睇唔清咩站

好似係西營盤站者

殺

條rap片意義係咩（認真）？

唔係黑鳯凰？

最後一節
好期待點暴走

佢都有吖
個 reply

應該6月之後拍

好似今朝拍完今晚播咁

唔係荃灣？

西營盤嚟

最後十五分鐘 準備暴走

比你知d人打完變曬傻仔

你眼力好到。。。

西營盤

通常第三節D劇情都係你意義

睇錯左

講權叔打咗疫苗
洗咗腦

唔係話佢病緊唔打得咩

頭先網吧個老婆反應都好明顯係打咗
講藥物嗰度個表情呆呆地

係西營盤，成日行個頭

點解會咁架

突然好尷尬

Replay 果次係吉左

好心分兩集，日日都暴走

今集幾ok好睇

應該msg屋企人個陣已經叫人拉佢老公

藍屍看法：社會太多神經病人,政府用心良苦幫我們打針免除妄想和暴力症。
黃絲看法：社會好多問題政府鐵石心腸幫我們洗腦
唔知大家prefer邊一種看法？

順便串下政府成日用「rap」 扮新潮

佢老婆之前去fd gathering都已經呆呆地
可能一早打左

又成功預言
前幾日政府咪出左 rap

但係個濕鳩政府覺得咁樣好in好點地呢

有集講個地產仔見到鬼，最後同老頭一齊做地搏靈，算唔算good ending

又成功預言

表面同懷疑

打咗點解仲會被追殺

好

算 多謝補充

王胎興你試下分2集拍咪唔洗突然暴走

網吧見到有 XMEN黑鳳凰 電影
2019年6月6日（台灣、香港、中國大陸）
6-7月拍到

好高質
TVB 嗰啲一線演員連佢地都不如

算
佢都話大把人揀係豪宅自殺
豪宅同劏房都冇分辨

劑量？效果因人而異？
有冇其他人見到係有吉到
得我望到？

因為主角打完無變傻仔的效果

好多演員都係黃 有發聲

咪玩

朱謙好慘

竟然唔係刀

就咁睇其實佢老公先係傻

Ali

聯絡黑衣人究竟viutv 係黃定藍

連對白都係

啱啱廣告叫人打流感疫苗

哇

當大部分人唔正常
少部分正常既人就係唔正常

講緊Viu嗰啲

暴走

隔咗成節竟然有官方解釋

全世界都俾人洗晒腦
得佢一個冇

拎支針出黎

屌個老婆有支係身

文革咁款

哇今集好癲

暴走 暴走

屌
得自己最清醒其實真係好痛苦
Rose Water

又話疫苗好寶貴但隨手又一枝

清醒嘅人係痛苦

打左疫苗=藍絲

我估係講有啲人打完變咗弱智
跟住deep web就有人將啲受害者嘅片段剪落政府啲19廣告到，騎劫佢

就好似之前有人將警暴片段剪落"與暴力割席"嗰個廣告到咁

大陸唔是想像中咁恐怖
大一統吧

今集最好

但內涵係sad

唔反抗落去，香港就會變成咁

用你最親既人

呢集算係咁了
去到第4節都無暴走得好過分

唸起生化壽屍結局

打完個老婆仲咁清醒

咁似魯魯修日本人打果d 針

好期待個結局

沒有負能量=舐共

呢集好高汁

關唔關感冒藥事？

到底係忘記定唔想記得

其實有暴走
不過

唔好爛尾/大暴走就得

咪係好膠

佢老婆仲咁清醒

會唔會係扮打左呃個老公打
唔想佢再日諗夜諗住個仔

眼濕濕

屌，你醒

暫時仲係ok

真實到心寒

想做世界唯一一個記得自己個仔嘅人

屌 聽到眼濕濕

隔離島個李安納度

比起尋晚童子尿
今晚好好了

即係Matrix囉

打針後冇個人意志唔害人的奴民vs唔打針嘅仆街

個老婆打得黎咁清醒

冇鬼？？？

打兩枝，當自己係三日月咩

D演技.....

粉飾太平

屌

殺佢老婆啦

屌！！！
唔好呀！！！
老婆大9你咋

諗起金宵大廈

個鏡頭拍攝咁古怪，得一部機zoom in out

打唔中就得啦

佢唔係打過啦咩

香港版black mirror

呢啲對白 呢啲拍法 真係梁朝偉都做唔掂

一鏡到底考演技

可能係灌輸咗點樣令朱謙打

生化壽屍

琴晚劇情係失控到pk

自己打都得洗咩去醫院姐

我印象中係。。。

個兩個agent睇到我笑咗

睇唔明

仲要排？？？？？

E套經典

尋日個終極黃光斬真係系列最低點...

香港未來

其實唔太make sense
不過當佢係特別case啩

爛尾？

後面時代革命

點解

佢鄰居係咪死咗唔洗追究

好過尋日啦

咁都冇blur

點解呀！！！！！！！！！
屌
點解要忘記呀

當佢自殺啦
反正都做開

老婆死咗！？

唔打好過打

睇唔到添

有冇圖

黑市唔講鬼怪講白色恐怖其實唔差

老婆點解會死???

我估佢扮打左

好過女鬼落雨個集

搞咩？？？？？？

又想呃like刷點擊率

吓？

佢d劇本真係好撚on9
明明個故事可以好出彩

??????
ps條女咩名

諗起東張閪望

jm99999

係囉點死

？

stanley冇打

蘭子叫咩名

扮帶咗

睇緊啲咩

最尾15分鐘果然暴走

頭先好似見到革命兩個字

Shirley

即係點？

集集都爛尾咁嘅

打乞次，姐係冇打到？

沈殷怡

無打？

???

應該係

應該冇打到？

下，點解大家成日睇到咁多

..............................

係啦

係咪老婆打埋第二支

有冇閱讀5**黎解讀下？

似係佢老婆幫佢食埋第二針？

佢老婆打咗兩支針??

即係點

係咪得我唔明

王貽興

戴黑超係咪代表全部都係維穩部門？
連傳媒都係戴黑超

黑暗結局？

根本就係串9班左膠

唔明

天橋到

唔明，有冇解說？

扮傻？殺撚咗佢老婆？

最後part係咪做多咗

即係無打喇
打左落佢老婆到

真係冇打到

佢幫佢老婆打左

冇打到

咁應該係啦

屌女鬼真係睇到我o左嘴

啱啱睇咗半個鐘 完全唔明講咩

隊冧佢老婆之後扮打咗

朱謙冇打 殺咗佢老婆

恐懼鬥室咩

恐懼鬥室

今集冇鬼

好撚正

I want to play a game

冇打到兼殺埋老婆

余潔瀅

唔聽政府話既人就會比政府剝奪曬一齊
頭一個阿伯係咁佢又係咁

見到露波wor

Trivago玩saw

下集抄心方慌

今集ok wor
無暴走

係呀

其實大家扮有打到 即是港豬

下集睇唔到啦又
但通常下集呢啲題材 黑市都拍到一舊屎咁

Trivago

下集個題材唔知邊套日劇睇過

Do you want to play a game

下集預告咁好睇
一定爛到癲

下集大逃殺？

下集saw?

但睇唔明囉

好撚諷刺...

大逃殺咁

人生總有歡喜嗰度我笑咗

今集正常好多

今集真心算係咁
個尾都叫做完到

好膠政府白痴嫁咩 點會唔知冇打

似係
但真係連接得好差...

辛苦哂剪片

日本漫畫gantz

大逃殺？

佢殺老婆，之後貼左佢塊膠布

點會睇唔明

係有bug ，都好過前幾集

政府維穩咁？

巴打你講得好有道理

其實個笑容已經解釋咗
係都要畫出腸

冇打到呀 要扮有打唔好比人發現

最尾嗰幕又唔知點咁
1999

反而覺得係覺醒左既人

似大逃殺

係咪得我諗唔明今集個結局

仲以為得朱謙係痴線

佢老婆打咗兩針？

諷刺社會
支持唯一的清醒

暗示抗爭地下化，表面歸順，實際暗啞底反抗

其實個尾chok樣唔知想點

大逃殺咪玩過

呢種題材日本大把
強迫殺人 唔滿足條件頸圈會爆炸

都明佢想講咩，但可以再交由得好啲

兩個agent 無諗過佢會打落老婆度者 (唔好當到好嚴謹咁睇）

黨有任務交比你

自己打自己死左,然後主角攞支針出去

交代*

驗下腦

咪講左冇打到

我咁樣睇，唔聽政府話嘅人就會俾政府剝奪晒一切係正確解讀嘅，因為一開始都講咗劏房嘅環境差到根本唔可以出鏡
而拍片嘅導演有黑超，即係維穩機構，
但係打疫苗嘅人唔包括大明星（有錢人）

知但表達得差囉

佢打左落佢老婆到搞到死左 , 自己扮傻 有幾難明

一早唔反抗 最後就要扮順民

所以剝奪佢一切

殺老婆，扮打保命

同前幾集嗰啲比真係好好多嘅
都叫有啲理想國嘅feel

有無人留意後巷果段係 1 take過

今集算ok啦
係有bug架啦
冇bug就唔叫大導啦
但今集算係咁 起碼最後知朱謙其實冇打
又諷刺社會 算合格架啦
當然啦 點都唔夠類似題材嘅Rose water抽

啱啊

黑警做野

佢老婆係張床上面講過，想將嗰啲人（搞佢個仔既人）全部殺晒

所以地下化似樣。

其實外國疫苗陰謀論係疫苗入面有埋追蹤器
點會唔知有冇打

無錯

rose water仲慘

我冇睇哂咁多集
想問ching你覺得so far邊集拍得唔似屎...
今個禮拜二三四我都有睇
但除左神功戲嗰集叫好少少
每集都睇到我好尷尬

Rose water最慘係以為自己走甩
點知…

第5集最正常

爆咪爆

金田一有一集係咁既設定

睇到屋企人轉左台

我兩老都笑on9 爛尾

蘭子好正

王貽興你試下分2集拍會表達得好d 人地黑鏡一集都好長下

係咪睇慣TVB?
由佢老婆訓晒佢身到冇反應
再一個人走番出黎仲唔夠明顯??

支針打完係佢老婆 之後死左
再呃GOV 打左 有人話GOV點會咁都唔知冇打
其實同時反映緊GOV 好多時都是是旦旦
你睇大陸人點呃公屋就知

今集好正常 表達完全唔差

炸斷埋條頸

下集恐俱鬥室

個集好笑wo

死得幾痛快

ok遲d睇返

俾支野飲主角個度

香港版black mirror 。 加油。希望有第二季會拍得更好

又岩 冇腦 人講佢哋就信

萬里通同地縛靈都幾好呀
我對Viutv冇咩特別高期望
理想國rose water係perfect

理想國喺剪接同埋其他各樣嘢都好好多
今集叫做到差唔多嘅feel同埋主旨

雖然本身都諗到30幾年青頭應該可以用到童子尿呢個point
但係佢拍得真係好on9...
當花灑咁灑仲要金色有閃光...

er...

唔知係咪之前太爛
今集我覺得ok

仲有義肢個集.. 屌... 邊有老母會同個女講：「去廚房拎把刀斬咗dady隻手」佢

佢嗰陣都冇得揀
最後CCTV嗰幕睇到我 --->

同意

viu不如直接影旺角阿伯大罵共產黨一小時版本算

交代反抗嘅人 表面順從 內裏反抗
用一個鏡頭交代姐

俾啲支持香港劇

係
理想國最好睇係Rose water同聲音監獄

坐到世奇level再講

首推第5集地縛靈
跟住都可以睇下第4集嚇親萬里通
btw 我覺得今集已經算係top 3

其實可唔可以搵過班好少少嘅演員
然後劇本再嚴謹d
d台詞同演技睇得好辛苦

咁點解朱謙send個message會唔見左

啱

全黨死清光！！！

收到已bookmarked過兩日得閒少少睇！

香港演員缺乏演出機會係差d

政府連你嘅hardware都控制埋

今集啲人啲演員ok wo
係啲後生嘅通常做到一pat屎咁
衰撚過中學話劇

最好睇係「地縛靈」。劇情無暴走。

公屋= 笑片
好耐冇笑到咁

感冒藥令到佢有d精神錯亂

當笑片睇個觀感fit晒

萬里通要捱下
係最尾先好睇啲

係對白真係令我好尷尬

啲童子金光尿

最尾嗰幕簡直係驚豔

百屌成才

top 3...
btw一開頭佢個仔自殺個位令我諗起今日熱門個post

我嗰陣真心以為佢走得到

電梯個集 夢入面個女同吳海昕講
「媽咪，我死左啦」

最後個導演
台詞都講到甩甩cut cut 咁

今集有幾難明呀兒登仔

個集無睇.. 睇返先

原本集集都有啲恐怖feel
點知後尾暴走到

其實最大問題真係啲劇情太多bugs同暴走
真係幾好嘅演員都救唔到

今集出奇地無暴走

其實我本身以為會係類以shutter island男主原來有精神病
不過呢個storyline其實都幾好真係有得拍嘅
係演繹同連接差d

仲要講到1999

打左針

仲以為個個有睇黑鏡底

我都覺得係專登
打咗針就會講埋啲old school正能量口號

一開頭個設定其實幾正
但係啲橋段真係太on9

屌夾硬塞句歌詞入去

如果揀3集最好笑
大家點揀

香港咪又係咁

我估唔到佢啲情節鋪排係咁
啲前設冇咩用到

童子尿一定入選
其他冇睇等呢度ching講

係咪已經想像到之前嗰啲集數有幾咁“好”

公屋 電梯
呢兩集一定有

公屋

公屋真係笑到肚痛

童子尿冇得輸
全家笑到拍哂枱
仲好記得佢個黃金花灑尿

睇到喊咗，嗰種無奈，社會不公同無力感係極催淚

點解佢唔直接問老婆...
完全解釋唔到好bug啊！！！！

你令我重新考慮緊睇唔睇返之前嗰d

點少得碟仙
無限輪迴

下下不如意, 都辦法總比困難多

神功戲

根本啲對白都唔make sense
仲有電梯嗰集有大量廣播劇式對白

政府控制有幾難啊兒登仔

得閒嘅你可以睇返理想國
算係今集嘅upgrade版

咩黎？

保安返工成日走去吹水

問題係佢可以問老婆證實佢有收過message
跟返時間線來講佢老婆當時未打針都有見到個message
如果有問到成個故仔就唔同左
由嗰一刻已經可以證實枝針係有問題
但佢冇咁做

理想國原班人馬開第二季好過，黑市仲係王劉二人組既話真係有保留。

其實都似係
最尾朱謙講啲嘢都好正能量好假

一定要睇

如果唔係你只會覺得黑市好sad

一定要睇黎笑下

香港啲政府廣告越嚟越膠
rap住講中秋唔可以煲蠟
播返舊嗰個廣告好過

其實王劉轉拍笑片可能有得諗

最尾最好睇嗰part其實同之前冇咩關係

VR驅魔人

認真地拍troll 劇

圖？

理想國其中一集

理想國嘅其中一集
一定要睇

好，感謝推薦得閒去睇

睇完呢個post終於明啲Commercial嘢點解永遠都要畫公仔畫出腸
indie嘢睇完有唔同反思啟發到你思維嘅先係一套出色嘅作品
下下要人餵飯比你食，去睇TVB膠劇啦

仲要走去燒衣
工餘時間溝住客

電梯係智障到想笑
係咁做啲智障嘢令自己奶嘢

如果老婆打咗兩支針 即刻出事冧咗嘅話
嗰兩個黑超冇可能唔知

如果老婆唔係咁死嘅話
佢又係點死嘅呢？

其實唔洗畫出腸
但係佢真係拍得唔好
喺巷口喎
會唔會係見唔到有冇打
當你真係見唔到前面巴打話政府人做野hea呢點成立
但男主決定打落老婆度個心理變化完全係莫名其妙
前一分鐘仲喊緊然後老婆話代佢打佢唔際決定自己打
突然間諗起個仔又打返落老婆度？？？

理想國嘅其中一集

今集幾好睇
top3一定係 地縛靈/萬里通/疫苗
好笑top3
1.公屋(雖然啲鬼都幾恐怖吓) 2.電梯
3.未睇哂

sor佢個心理變化得咁快令我諗起的士陳秒變表情幅gif

個餅細，少練

請問巴打絲打 理想國邊幾集好睇？
淨係睇咗吳肇軒個集

所以多d劇可以幫到佢練 包括劇本編劇

我佛經都笑左

突然諗到個
打針其實一年前
但半年後老婆就死咗
解釋埋解決貧窮人口/人口過盛

其實唔可以淨係怪演員
導演都有責任

佢覺得自己記錯咪冇問

老實講啲舊式講過好入腦， 尤其是雞鴨雀仔

想問下係咪得我一個覺得個大明星同佢助手都無打到針

佢哋特登搞笑就唔搞笑㗎啦

佢有邊個位令你覺得佢覺得自己記錯...

助手難講 大明星就無

大明星擺明冇打啦
臨尾同開頭一樣嫌人污糟
仲要打乞嚏

以前有個
用白紙警戒人唔好吸毒
勁恐怖

有無人睇埋 「一切從失婚開始」

唔係呀
睇個樣都好大機會冇打啦
頭先好似有巴打講過
可能係有部分人(上流人士)係唔使打
低下階層先一定要打嚟控制佢哋思想

反而覺得佢嗰陣冇戒心
俾啲friend講兩講就冇咗件事

完全冇興趣睇

今集講sm餐廳，屌

有另外一個post傾呀
利申 我都冇睇

有

高空擲物嗰個先恐怖
電池跌落街
中咗女仔個頭
個女仔死埋

唔該晒

係咪講最後個女仔擘大眼死不瞑目嗰個
最尾仲要不停zoom in佢個樣痴撚線
利申 唔係嗰個年代不過上youtube睇過

每次睇到個廣告
我一定擰開唔睇

我覺得佢當時嘅表現係已經開始懷疑枝針有問題
直至到診所影到個阿伯打完針出來先確認枝針唔對路
照呢個邏輯如果佢有懷疑又唔搵老婆證實唔合常理（至少我一定會問同我一齊見到message嘅老婆係咪有呢件事）
但如果件事係照巴打你咁講
佢喺cafe冇懷疑枝針有問題
到診所先懷疑會更加唔make sense

係
我都係上網睇

我覺得佢喺cafe見到個friend開始
係有少少懷疑
但冇擺係心度
去到診所見到個阿伯知唔對路
先勾起之前對個friend嘅懷疑

感謝 唔係我好柒咁自己諗多咗就好啦

不過你呢個解釋好合理
本身仲以為劇本咁有趣 喺個政府咁仆街嘅情況底下 平時大家都覺得黑人憎嘅大明星反而係反抗(無打針)嘅一員
分社會階層似乎解得通啲簡單啲

咁可能同性格有關係
比我我應該會直接問
因為過兩日就到自己打

巴打咁做
個故仔走向會變晒

所以我以為個走向會類似shutter island咁

啱啱上網睇返今集黑市-偽善若水
真係一個幾值得反思嘅題材

1. 政府嘅疫苗係一種洗腦其實暗示緊而家香港政府想做緊嘅嘢，個個都信政府同冇反對聲音，政府就容易控制市民思想，好快就同共產思想接軌。共產思想最主要係將不同性格嘅人塑造成個個一樣，香港人冇利益衝突、冇矛盾紛爭、冇個人私心就會慢慢步向共產社會步伐

2. 打咗疫苗後會失去唔開心嘅情緒，人始終有七情六慾而唔係機械人，打疫苗就好似飲咗忘情水咁將失去家人嘅痛楚都冇埋。暗示政府為咗要控制人思想，學張建宗咁講放下721嘅悲痛，大家要向前行咁，就算政府以前有做過唔正確嘅事，香港市民都唔好追究政府過失啦

3. 拍短片嘅明星係最清醒應該冇打疫苗，佢只係做緊政府嘅棋子去幫政府做PR咁。從佢嘅過分潔癖、佢嘅機心同對人不滿係唔應該打完疫苗會有，不過我覺得佢應該為咗得到利益就算幾唔願意做都要繼續做，做自己唔願意、違背良心嘅事就係現今政府同反民主派做緊嘅嘢

近排見到雞鴨雀仔被換走咗好唔開心
廁所 要小心....

今集好睇噃 起碼劇情有創意同諷刺意味

其實可以當係奇幻潮咁睇
唔使太過諗bug

根本無人話一定係拍鬼片

我見黑市系列好壞參半有啲都幾高質搞到我去睇之前冇睇過嘅理想國系列 睇咗幾集 反而覺得 理想國之前俾人捧到神枱咁 原來都係咁樣。其實呢兩套都係題材好 之後玩落去 大家都想deep 我覺得黑市其實好啲 緊湊啲 所以我覺得如果計viu台 用一個電視台去計（即係唔係計邊一個人嘅作品）個台嘅劇係越做越好 唔係突破唔到之前理想國 同樣都係45分鐘 黑市比到嘅嘢更多 亦到思考你都比到緊張感 仲有埋娛樂感添😂😂😂

你要揀嚟睇架wo
你睇下Rose water同聲音監獄嗰集就知黑市同理想國差成十萬九千里

助手應該都冇打啦
第一時間話個大明星打左然後雞咁腳拉大明星走

cafe度佢似懷疑自己感冒有幻覺多過懷疑支針
反而真係去到個阿伯打完個反應先聯想到支針有問題

有冇諗過佢一直都係爭扎緊要唔要打，聽到老婆點都要打咗支針嘅時候第一反應係唔想佢打，但再細心諗多兩秒之後可能認為冇救，最後都係打落老婆到

有個係個窗識講野跌落街
嗌「小心吖... 」

嗰個

今集做乜topic？

理想國
聲音監獄

dgw wargame場

Hello I want to play a game

個細路女係咪電梯果個

又係呢個小朋友

No!

專做唔聽阿媽話嘅細路

發覺你地拉po拉到我要搜尋先搵得返個po

又死

余潔瀅真係好似佢家姐

似係後母

一開頭已經feel到會暴走

睇黎係大逃殺家庭版

trivago

saw x 大逃殺

CUBE

個細路仔咁老積

hello trivago i want to play a game

係咪trivago廣告個個？

抖音

一粒鐘唔應該擺咁多角色...

今集充滿暴走嘅材料

咁都有得賴

內訌喇，唔好玩啦

點解佢地比人捉去唔知咩地方
仲可以咁冷靜鬧交

死廢老

個鏡頭fing撚到傻豬咁

好多角色好亂啊

死亡航空

阿神

阿神？

好失望 唔係踩單車出黎

150

150隻鬼

150隻
1隻1開(公)屋

新移民

150個

屌你，香港滿日有150個大陸哩落嚟

Live or die, make your choice.

Boommmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmm

今日頭15分鐘就已經暴走我估

真係頸圈爆炸
抄人無創意

每

feel到佢抄都抄到變爛劇

屌，睇到呢度已經覺得好爛

爛對白爛鏡頭

依家暴走梗啦

對奶震震下

大逃殺 x saw x cube

總有一隻喺左近

大波miss

大波補習老師

fallout ？

每套劇都一定有吳卓羲嘅角色衝出嚟柒

大逃殺

唔好成日大頭阿神得唔得

第一個出聲一定仆街

個機師係咪係邊集出現過？好熟

大波妹由我睇實

唔好炸爛個波波呀

崔碧加黎？

詐死

仲有心情食嘢？

咁多規則

on9劇情仲食野

真
今日個景都唔恐怖

以為阿媽話煮麵俾佢地食

咁都敢飲

飲完會死？

On9 諗都唔諗就即刻飲

black mirror

男主角係咪酒店廣告嗰個?

係
trivago

通常自私精好快死

啊叔會唔會係第一個死

係咪呀叔就係鬼

細佬已經立咗死亡旗

呀叔flag已立

差啲認唔到佢

ON9𡃁妹

大波妹咁快收皮

咁快死兩件

CG

對唔住
大家睇埋我個份

每套劇實有呢啲人

呢集好垃圾

咁快整死個大奶奶

喂大佬你都唔守時
死都正常啦

考試遲左都唔比入啦

又話爆頭死

開始暴走

jm9

本身大逃殺橋段都幾吸引
化神奇為腐朽王劉

viu tv有時真係撐唔落

無乜時間剩，開始暴走

大奶奶咩名

咩原理可以 搞到七孔流血

互相出賣，應該最後死哂

好高難度㗎，恐怖懸疑片睇到笑片咁

頸圈爆炸
始終電視有限制
無得太血腥暴力
否則斷頸身首異處都似

係大角咀dgw wargame場

真係次次都俾佢個預告fake哂

去過

淋童子尿仲好笑過今集

最有實力既從來都係預告組

隻怪物咁流既

見到啲毛已經想笑

可能陣間表演向熊人扔M巾

林鄭月娥話I want to play a game this game called 逃犯條例

比人追緊條女個樣幾似余香凝

講真，呢啲題材，寫就好玩，但其實好難做架d戲，
本身班演員都已唔係專業，仲要佢哋做d難度咁高既戲，好難睇囉，完全投入唔到

佢細妹嚟

條大波妹好撚肥，把聲又沙

唔怪得咁似
我仲以為人有相似

今集嘅製作水準真係學生project水平

真係估佢唔到

大暴走

有無機會挑戰公屋最爛嘅霸權呢

唔撚係掛 果樣咁老似三張野
ali樣都後生過佢

突然覺得公屋好睇好多

咁都叫炸

屌，問乜鳩mc題呀，今集真係柒到喊

隻怪物可以扮人？

演技好撚屎...

呢家人發生咩事

人性

乜野事呀 而家

我想棄劇爛到當cult片恥笑意慾都冇

好撚on9

睇到好尷尬

成家人好煩，冚家產算啦

今集咁撚鳩屎

如果由陳啟泰問會好feel啲

真係好痴線，廢到咁，搖咩鬼嘢鏡頭

柯南？？？？

柯南

wa 已經睇唔落 好嘢

係 好辛苦d演員

咁撚似ETV劇情

細路扮專家

場景最似
演技都似

去過幾次
個個室內場啲佈置都係假架喇
佢收得$240四個鐘,係冇得要求架喇

利申 wargame友

仔似怪物扮人多

嗰種鳩味拍到The Room 台北物語咁撚樣 好堅

我想問睇唔明係咪正常

呢集好唔掂wo

睇到有啲尷尬

隻熊隻手好似

內訌喇，完啦

原來有路

由第一分鐘開始

個𡃁仔啲戲好屎

個細佬好黑人憎

搞miss

我都睇唔明放心

暗戀Ms葉？

乜l野事

個𡃁仔知咁多嘢

語氣同角色不符

呢集做乜鳩

好好笑

中學話劇？

咁大波又好難忍嘅

成家都sort

互片到完場

班細路幾好戲

呢集真係唔多想睇

hack入電話
條仔好似殺人犯譚真一

依個𡃁仔係咪以為自己好好戲

殺曬全部人好煩

啲戲好屎

搞過miss

屌啦升，得個嘈字

做咩事
好膠

搵酒店？trivago

Travago要拍多啲戲 好撚正

之後再自殺

好笑過笑片

屌 幾大啊細路

d戲差好遠

小朋友屌大姐姐

trivago d 戲屎過個細路

細路識食

今集算有突破

一開波唔使等10點就暴走

細路同老豆爭女

白痴劇情

睇到想死

我覺得最正常係佢喎

feel似啫
演技就

但係而家好多死細路係咁

唔知最尾嗰節點暴走呢

亂鳩咁寫啲劇情

由頭暴走到尾

屌好地地拍下啲真係恐怖嘢咪算囉
愈拍愈低質啲故仔

今集由開始已經暴走左

CQC場的話想佢有幾真姐
新界d wargame場咪又只係貨櫃屋

如果唔係有大家一齊睇一齊傾開心d
我已經熄左電視

同rocky有得鬥

中學生戲劇表演

捉鬼

the thing都抄埋

屌原來travago來㗎
是咪肥左唔係好認到

Jigsaw 話全部人都唔可以活著離開

團結先贏

電視入面嗰嗰好熟面口

千其唔好捉鬼呀

係自己睇一定唔睇

阿神啲戲屎到仆乖

個故仔教訓我地唔好捉鬼

真
如果上網睇番 應該會冇興趣睇

個電視機好老尷

捉鬼篤灰

語氣推斷 真實年紀大過況復生同 又想起你老婆個肥仔

講真，而家d細路好早熟

篤灰

根本一開始一齊打怪就會贏

電視佬個角色先難做，咁夾硬啲對白又要鳩笑

不分化不捉鬼

咩人黎

屌你老母 以後唔會再睇黑巿
呢集etv不如

場境對白故事中學生話劇都不如

咩料

點解可以咁尷尬

不捉鬼

218，9個0

阿神d語氣好鳩

阿神 218 9個0

屌 唱乜？好尬尷

電視條友d戲

造星1 d參賽者

參加過全民造星

狼人殺？

call我吖

阿神做得幾好 MVP of today

比鵬哥係咁屌

睇緊啲乜啊

直頭弱撚智

日本啲熟女

好撚kam呀

人亦能舉報你

咁就一半

阿神幾上鏡

以前富貴迫人果個都係咁

可摸耳唔好再抽水呀，拍喜劇咩？

黑警舉報暴徒熱線
218 5個0

好唔掂 想棄劇

夠浮誇

莫道你在舉報人，人亦能舉報你

呢集全部演員都唔合格囉

見個套嘢其他前輩都冇好似鵬哥屌得咁甘

樂聲牌廣告好過政府嗰個
佢仲容易入腦

之前個D都未算垃圾
呢個係垃圾中的垃圾

一啖砂糖一啖屎
琴日果集都唔差
今日呢集

今集應該可以墊底

今集好亂

viutv 啲廣告多到
怕得住大台全盛時期

今集真係唔知睇咗d咩

未睇之前覺得第二集垃撚圾
而家

熄咗機

根本冇鬼扮

嘩～～～～～救命呀個四眼仔想點

呢套野出街，佢哋自己敢唔敢睇返

沒有最差 只有更差

唔好咁啦
開住最多做其他野唔睇囉

阿神=中共？

啱啊 同大家一齊討論幾開心

電視入裡條友睇到我打左個冷震

反而尋日嗰集好好睇

聽聞隔離台冇乜廣告喎

死靚仔咁鍾意個miss 姦屍囉戇鳩

睇到好尷尬呀佢d戲

細路想姦屍咩，放手啦

個細路好etv feel

紅van

屌個細路咁臭寸
下round拎佢去祭旗

人死不能復生
揸波就算啦

佢仲考慮緊呢個問題做唔做好

為政治而政治
啲暗示又唔係做得完美
戇鳩鳩
不如正經做啲靈異野好過啦

個細路又講得岩

點會由個仔教人做老母㗎

要人打要人鬧先安樂，自虐狂

個細路咩邏輯

個細路咁想畀老母鬧 係咪抖M

中資廣告多

個𡃁仔似嗰張日本gif隻手轉轉轉嗰個

條女有無獨立思考

未見過老母鬧唔贏細路

你諗下
我地個年代的小朋友根本都唔會識咁多野
而家d小學生都已經成口粗口，你覺得佢地真係唔識甜野？

邊個捉鬼邊個就係鬼

冷氣軍師

變咗玩捉鬼

好假

係到煽動人

冇

抽阿嫂水

我都係咁話
啲演技 啲對白 好撚7

根本就係冇鬼

係,反正係爛劇不如變av算啦

小農dna都出埋

後母太好反而唔知點同佢相處

呢集想探討人性黑暗
但拍出黎

其實細佬同阿嫂又幾襯

個細路啲戲好撚正

你啱..

才子好鍾意乜題材都講少少
政治 民生 愛情
之後加都市傳說
再抄少少其他電影小說
最後埋唔到尾暴走

希望冚家剷埋尾

兩公婆咁唔信大家

細佬係鬼？

仆街仔！

捉鬼了

仆街仔

套套恐怖片都有呢啲人

仆街仔
笑死我

佢地拍果陣有咩睇法

mvp？

鬧老豆仆街

on9

阿寶

屌個仔無乜力

我老豆都無打過我

細路: 你個仆街！

對白幾正

細路好正

個𡃁仔真係好黑人憎

阿寶；連我爸都沒有打過我

Trivagx 條友講對白好搞笑

又話係佢親生老母就會打佢
之後又話連我親生媽咪都冇打過我

睇到好想笑

搞唔掂 好好笑

成家人都有問題

好撚好笑

屌 個仔又話後底乸唔鬧佢 打佢又話親生老母都唔打
好難觸摸姐

叻仔
屌返個老豆轉頭
笑到我

咩啊？？？咩公報私仇
唔撚明喎

文化大革命呀
仔批鬥老豆

但成班都唔識做戲 劇本又柒

係囉

好on9

細路咁快死，仲要睇佢啲戲架

個𡃁仔終於死

CLS劇情

分化撚

好似hxh獵人考試

老母係鬼

變撚左笑片

膠到乜咁
你分化

根本無一個係鬼?

冇個係鬼呀

捉鬼分化

今集重點：唔好捉鬼

d人係咪take過野黎
無個人有邏輯

做緊乜撚野

影射緊大家

你想分化我地

so far so good 婆媳大和解

個仔死左老豆老母冇乜情緒咁

老母先係鬼

老母d戲最正常

啲反應仲要慢半拍

咪好似宜家咁囉，成撚日捉鬼，點知又捉錯晒

其實依個𡃁仔既人物設定歲數係幾多

似 好有心機咁叫人咪捉鬼

係寫劇本條友問題

可唔可以做好啲 集集都睇到想熄電視

今集史上最鳩
條女啲戲屎

死左個孫先和解到

我地都唔好估邊個係鬼

話緊香港人成班掛住捉鬼政府笑得幾開心

到最後根本冇鬼
幾貼合而家個情況

一啲都唔恐怖

明㗎啦

係寫個個take左野

老豆又憎個仔 老母又唔係親生 是撚但由佢死啦

啲血未乾？

不分化，不捉鬼

痴撚線，d對白同演技膠撚到咁都收貨

25-30

老母啲戲最好

不如舉報晒所有人包括自己一齊死

睇Netflix套escape room好過

最後其實無人係鬼
一齊出去BBQ

套野幾時拍

不分化 不捉鬼

Viu根本應該要有quality control

會唔會真係有隻內鬼係電視佬嗰邊嘅人
Live or die, make your choice

唔收
但照支持

d戲都好7
其實之前好多集都係靠演員carry
所以今集...

agger

女主角演技太屎

今集教我地唔好做分化撚唔好捉鬼
唔係就冚家剷

人哋劇本幾個月前已經叫唔好捉鬼

我都覺

個奶奶其實最仆街

套劇無一集係主角有好下場
最後一定全黨死清光。

睇心慌方好過
好高汁

佢個樣 毛都未生出黎既初中生
打下機都比老豆話係垃圾
真係命苦

係咪要食人肉

食老母

屌，食人？

食左d死屍咪得

食人

呢集啲戲同𨋢嗰套都勁尷

家明？

諗得呢啲都係on9

家明

打和super

點解唔食出面果d

點解唔食miss yip

仲癲撚過年少無知

食死屍咪得囉

餓幾個鐘就諗住食人

外面咁多條屍唔食

點解老豆咁仆街

咁撚多屍要食生嘅人

好明顯係奶奶係鬼啦屌

點解唔食死左果啲人

不篤灰不割席, 仲係咁捉鬼喎, 全家冚家鏟啦

Dllm我食梗飯

嘩屌

劇情cls 亂咁撈埋一齊

唔新鮮

個老豆做乜嘢

無限粟米湯囉

其實點會咁快就想食人

食咗個仔咪得

屌係咪串鳩香港人唔捱得

其實個遊戲設定都一家會死 咁留幾個鐘有咩用

我睇緊啲乜啊大佬

嘔

套野叫天與地

佢嘔果下我仲以為係無限粟米湯

無限粟米湯
食出面啲死屍囉

而家放條熊人入黎殺曬全家
然後播廣告播到2230算啦

係喎

Trivago好尷尬

咁都捱到最後一節

d劇情好不知所謂

我頂唔撚順，噤交叉走

最後可能團結打怪物獲得食材

成套野都係

唔係有大水缸咩

係囉
明明出面就有

戲已經差
個角色設定又不知所謂

食女人,大波既起碼多兩舊肉

如果命運能選擇

cls呢集真係挑戰晒所有道德底線

有屍體唔食要專登殺個人黎食

特登搵戲嚟做

應該差不多要開定新post？

挑戰埋我熄唔熄viu嘅底線

咁先好睇啊，幾難得有笑片睇下，

到底邊個寫出黎

屌，以為佢話一齊團結打鳩隻熊。點知提議食人

全家智力下降

口感太硬

想食

老豆：我地黎投票

邊間酒店最好？trivago!

唔係啲人冇邏輯，係黃貽興冇邏輯

我唔理呢集有啲咩想明喻暗喻，佢同我拍到咁我已經睇得好夾硬

符合現實啊嘛

分化劇 玩唔到團結

油脂香濃

膠巴開唔開？

先姦後食

兒興王先係

明明miss yip同埋佢條仔(?)死咗
點解唔食佢哋
佢哋又唔係同佢哋一家人

得4個人，唔係你就係我啦

得

每人都攞一票？

根本係 對應返奇幻潮 蔣雅文李逸朗個集
唔齊心 互相猜忌 全部都會死

屌呢Part好好笑

可能想食新鮮肉

殺熊啦

係佢話出左屍水，應該爛晒

新已開

正面面對係咩料

你個仆街仔

見到佢地垃圾演技講on9對白好尷尬

大義滅親

咁室外就打山架喇

可唔可以叫編劇解釋下點解套套都爛到咁

我老母話咁多集都冇幾集睇得
成套都係垃圾

多謝膠巴

阿媽啲肉唔彈牙

成套嘢好尷尬
好似想帶出啲messages 但又好夾硬嚟
王貽興你喺造星踩得人多
咪又係識話人唔識話自己

咁樣個劇本會即刻膠咗

我地仲肯睇已經非常支持

和理非等死